有冇清隔離兩個都係靚女

我一去到 佢地好主動走埋嚟拖我埋去 個笑容仲好靚 對眼好似識講嘢咁 對手好軟 咁大個仔都未試過咁嘅觸感忍唔住喊左出嚟

Cupcake.......

Ching Ho Ball

me

又一個幻想自己左右手係女人嘅毒撚

捉實啲呀

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

咁你都鬆手 打字上連登

你都幾on9

弓喜呀巴打!
嗌大聲d

9成9實情係拖住兩個男人

我嚟緊喇可唔可以留番兩個靚女畀我

頂你，笑撚死我，留底一隻手比自己J啦

得咗手啦 仲驚乜

陣間一齊返屋企

過多陣就成世無得拖啦

[img]

嘩屌。真?

米25

Cupcake...

你隻豬手仲同人十指緊扣

好想過黎⋯

你係味想渣落去

正

攞 電話

帶住溝女心態抗爭要剪賓周
抗爭娛樂化係2014失敗第一步

巴打一定係靚仔…

豬手

巴打你係邊個位

界波袋

btw 各位唔好膠化運動
五大訴求

男女男

溝女還溝女
抗爭還抗爭

立即停止膠化運動

毒撚搞抗爭真係得淡笑，一對波就可以平息

佢應該展示緊佢條痢功, 用條痢黎打字?

仲有邊個拖緊大波白滑長腿妹
快post

去現場睇
好多靚女

拖住靚女既巴打記得之後唔好洗手呀....... 可能一世人一次機會

根本冇人拖手

我兩邊都係靚女
一拖就射左...

情侶黎